讀書話減息資金放落股票市場，呃人既屌

呃鳩人既

$51 大特價 有無買呀

屌你， 銀行係所有行業之首 銀行業中匯豐係大佬，仲唔快d 入貨

梗係等跌到歷史低位先入貨啦

書無講錯

減得唔夠

所以俾invisible hand打腫塊面